[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼?(749)

又係1000

慢

毛毛 正評

錯 標題

dq咗得閒到

lm

慢撚到

正評

錯左

少左格

終於到我

負評！

我開

小左格

DQ

慘

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？()

拎去

me重開ok？

新po再推

梁國雄幾時有下一步行動

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (749)